[認真] 點解宜家拜年拜得咁辛苦?

明新年應該係開心。
但係見到好多巴絲都覺得好辛苦，自己都係。一去到親切屋企就要比佢地狙擊，又要攞黎同佢地仔女比較或者睇佢地曬命。

記得以前新年好開心都無咁難受
有無人可以分析下點解親戚咁中意比較同曬命????

sorry 1999

幾十年都係咁，係依家啲人屙個屎都擺上網同人講，啲垃圾媒體又要跟住吹風。